IQ題 日本新年號叫羽生 中國嘅年號叫咩

如題

羽白

點解

習

羽
白

秒

二樓強勢

駒來

結弦